{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018434",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5550&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 호텔 로하스"
    },
    "text": "客室駐車はホテルのロハスでのみ可能で、満車の場合は第2公営駐車場を利用できます。 ホテルロハスは保寧マッド広場の隣に位置しており、海水浴場と広い海の眺めを楽しむことができます。 大川ジップトラック施設とグランドも同じ場所に運営されています。 全客室にはTV、ヘアドライヤー、冷蔵庫、フリーWi-Fi、電気ケトルが備えられています。 ホテルロハスは2017年にオープンし、全客室はオーシャンビューとなっております。 チェックイン時間は午後5:00で、チェックアウト時間は翌日午前11:00です。 チェックアウト時間を超過した場合、1時間当たり1万ウォンの費用がかかります。 客室は予約順に割り当てられ、各客室の最大人数を超える場合は追加料金がかかります。 宿泊客には使い捨て消耗品、飲料水、ミネラルウォーターが提供され、その他の提供品は別途販売されます。 払い戻しの基準はホテルロハスサイトの予約事項に基づいており、キャンセル時にはキャンセル料がかかります。 全宿泊客は体温測定および訪問コール電話が行われ、客室の最大定員を超えた場合は利用が制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルロハスの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ホテルロハスの駐車場は、ホテルのロハスでのみ利用できます。満車の場合は第2公営駐車場を利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルロハスはどのような立地ですか？",
            "answer": "ホテルロハスは保寧マッド広場の隣に位置しています。海水浴場や広い海の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルロハスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルロハスの全客室にはTV、ヘアドライヤー、冷蔵庫、フリーWi-Fi、電気ケトルが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルロハスはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ホテルロハスは2017年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルロハスのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルロハスのチェックイン時間は午後5:00で、チェックアウト時間は翌日午前11:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルロハスのチェックアウト時間を超過した場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルロハスのチェックアウト時間を超過した場合、1時間当たり1万ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルロハスの客室は予約順に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、ホテルロハスの客室は予約順に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ホテルロハスの客室には何人まで泊まることができますか？",
            "answer": "ホテルロハスの各客室には最大人数が設定されており、それを超える場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルロハスで提供されるものには何がありますか？",
            "answer": "ホテルロハスでは使い捨て消耗品、飲料水、ミネラルウォーターが提供されます。その他の提供品は別途販売されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルロハスのキャンセル時には払い戻しがありますか？",
            "answer": "ホテルロハスのキャンセル時には、払い戻しの基準がホテルロハスサイトの予約事項に基づいています。キャンセル料がかかる場合もありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルロハスでは体温測定や訪問コール電話が行われますか？",
            "answer": "はい、ホテルロハスでは全宿泊客に体温測定や訪問コール電話が行われます。また、客室の最大定員を超える場合は利用が制限されることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 599
    }
}